急！將軍澳散！

啱啱見到大慨7架警巴喺將軍澳隧道轉出黎
快走！往將軍澳地鐵站方向 速逃！

光復香港 時代革命 香港獨立

夠鐘收工
聽日繼續 後日繼續
長期抗爭
今日打唔爛咪聽日打囉，咁多間中資 永不落空

重防果陣打定冇防果陣打爽啲？聰明既你一定揀冇防先啦

推

係呀快啲走啦 聽日再戰